做人真係好撚累

其實為咩？
一個關心自己既人都無
我諗呢世都要咁過

唉

明呀 近排都好攰好大壓力

一個人

就算活得不美,也要活下去

有時咪一樣無好好珍惜老撚奉